啱先行返屋企 有個自稱係由杜拜黎旅遊嘅人問我借錢

話說我聽緊歌喺度扮型
之後條友無端端搭我膊頭
問我識唔識講英文 咁我就自以為是講咗幾句流利嘅英文俾佢聽
咁佢就梗係打蛇隨棍上啦
同我講話好多人都唔識講英文得我識講
屌你係香港地搵個識講英文嘅有幾難
之後話咩自己喺度拜黎
唔見咗銀包
仲俾埋報警張紙我睇
我見到張紙嘅時候
我心諗 屌你張紙甩晒色 扮嘢都扮得好啲啦
仲話想問我借錢去買少少嘢食
仲話佢屋企人已經嚟緊香港幫佢
我心諗 屌你賣咗身上面嗰啲金鏈鑽石都買到成間7仔啦
咁我就好好人嘅 諗住比少少錢打發佢算啦
當係破財擋災
之後頂你個肺 獅子開大口
夠膽死問我拎成＄500去買嘢食
屌你肚餓買個杯面唔得嘅
＄500你想買啲乜嘢
之後佢仲唔死心
見到我銀包有張金牛
就係咁催我俾佢 話自己真係超級肚餓
聰明嘅我梗係死都唔俾佢啦
最後我比＄10打發佢走

我打發佢走咋 煩到仆街

好笑